whatsapp死左？

Send唔到圖片

send得好慢

琴晚死死地， 轉寄幾次試過得， 依家又唔得

除咗打字，其他嘢都send唔到或者要好耐先send到

圖片同貼圖 我都sd唔到

轉寄本身有既就得

skynet 已經醒覺